{
    "canbus adapter settings": "canbus的适配器设置",
    "Messages": "信息内容",
    "Interface": "接口",
    "e.g.": "例如",
    "Auto add seen messages": "自动添加看到的消息",
    "Automatically add new messages to the list of our known messages when they are received.": "收到新消息后，将它们自动添加到我们的已知消息列表中。",
    "Delete unconfigured messages": "删除未配置的消息",
    "Delete all objects of unconfigured messages on adapter startup.": "适配器启动时删除所有未配置消息的对象。",
    "Only allowed chars: %s": "仅允许的字符：%s",
    "Configured messages": "配置的消息",
    "Unconfigured messages": "未配置的消息",
    "Message ID": "讯息编号",
    "CAN message ID in hex": "十六进制的CAN消息ID",
    "or": "或",
    "Name": "名称",
    "My super message": "我的超级讯息",
    "Receive": "接收",
    "Receive messages with the given ID": "接收具有给定ID的消息",
    "Send": "发送",
    "Send messages with the given ID": "发送具有给定ID的消息",
    "Autosend": "自动发送",
    "Automatically send the message when some data part changed": "某些数据部分更改时自动发送消息",
    "Parsers": "解析器",
    "Must be a 3 or 8 char hex ID": "必须为3或8个字符的十六进制ID",
    "Parser ID": "解析器ID",
    "Temperature": "温度",
    "Data type": "数据类型",
    "Offset": "偏移量",
    "Length": "长度",
    "Encoding": "编码方式",
    "Unit": "单元",
    "Boolean bitmask": "布尔位掩码",
    "Bitmask to apply to detect/set a %s value. If no bits are selected any byte value greater than 0 will be interpreted as %s.": "用于检测/设置%s值的位掩码。如果未选择任何位，则任何大于0的字节值都将被解释为%s。",
    "Boolean invert": "布尔反转",
    "Invert the boolean value": "反转布尔值",
    "This ID is reserved and can't be used": "此ID已保留，无法使用",
    "There are some errors in you configuration. Please check!": "您的配置中存在一些错误。请检查后重试！",
    "loading...": "载入中…",
    "Add": "添加",
    "Remove": "移除",
    "Reload": "重装",
    "General": "通用",
    "Message": "信息",
    "This ID is configured multiple times with this data length": "这个数据长度的ID已重复设置",
    "Custom script write": "自定义写入脚本",
    "Hint: All configurations are provided without any warranty! Depending on the connected system, sending incorrect messages may damage the system.": "提示：所有的配置文件不含有任何保障！视连接的系统而异，发送错误的消息可能会导致系统受损。",
    "Export to file": "导出到文件",
    "If checked, you can select the configured messages you want to export. If not checked, all messages will be exported.": "如果选定该选项，你可以选择你需要导出的消息。反之所有消息都会被导出。",
    "Ignore this error and try to import": "忽略这个错误并继续尝试导入",
    "Import done": "导入完成",
    "The downloaded index is not valid": "下载目录不可用",
    "Validation error:": "验证错误：",
    "Paste": "黏贴",
    "Message configuration copied. Use the paste button to paste this configuration to an other message.": "消息配置已复制，使用黏贴按钮以将该配置应用到另一个消息。",
    "Pasted": "以黏贴",
    "Copy": "复制",
    "Possible states": "可能的状态",
    "Define possible states": "定义可能的状态",
    "Setup a list of predefined state values": "设置一个预定义状态变量列表",
    "License": "许可证",
    "Using this import feature you are able to import message configurations to extend your existing configuration.": "使用这个导入功能以使用已有的信息配置来拓展你的配置文件。",
    "You may use a predefined configuration from GitHub or upload a custom file.": "你可以从GitHub上获取到预配置文件或者上传一个自定义配置文件。",
    "Import / Export": "导入/导出",
    "Import from file": "从文件中导入",
    "Import": "导入",
    "Export": "导出",
    "Using this export feature you are able to export your message configurations.": "通过这个导出功能以导出已有的消息配置。",
    "Data type in the can message": "CAN信息中的数据类型",
    "Data type in ioBroker": "ioBroker中的数据类型",
    "Overwrite existing messages on import": "导入时覆盖已有的消息",
    "Export format": "导出格式",
    "Interval for automatic set": "自动设置间隔",
    "Trigger send": "中断已发送",
    "The value to set automatically in the given interval (%s)": "变量在给定间隔时间内将自动设置（%s）",
    "Value to set": "设置的数值",
    "Interval in milliseconds to automatically set the value": "自动设置数值的间隔（毫秒）",
    "Use raw states": "使用原始状态",
    "ID missing": "丢失的ID",
    "Not set": "未设置",
    "Data length": "数据长度",
    "Remove this message?": "移除这条信息？",
    "Script to read the value from the buffer. The buffer is available as %s and the value has to be written into %s.": "从缓存中读取数据的脚本。缓存大小为%s且数据将被写入%s。",
    "Script to write the value to the buffer. The buffer is available as %s and the value as %s.": "从缓存中写入数据的脚本。缓存大小为%s且数据将从%s读取。",
    "Your configuration is invalid. Please check the settings marked in red.": "你的配置无效，请检查标红的设置。",
    "and": "和",
    "Custom script read": "自定义读取脚本",
    "Use rtr flag": "使用远程透传请求",
    "Fetch configurations from GitHub": "从GitHub中下载配置文件",
    "Show on GitHub": "在GitHub中查看",
    "Import from GitHub": "从GitHub中导入",
    "Select messages to export": "选择需要导出的消息",
    "Unsupported file type!": "不支持的文件类型！",
    "File is empty!": "文件是空的！",
    "Failed to open file!": "无法打开文件！",
    "Version": "版本",
    "Author": "作者",
    "Nothing to paste. Please use the copy button first.": "无法黏贴，请先使用复制按钮。",
    "Error parsing file! %s": "无法格式化%s！",
    "Invalid format! Please use the format value=text,value=text,...": "格式无效！",
    "Role": "角色",
    "Optionally set a fixed data length for this message": "为这条信息设置一个可选的固定长度",
    "Are you sure you want to remove this message? This will also remove all it's parsers. The message will be treated as unconfigured and may be deleted on adapter restart.": "你确定要移除这条信息吗？这回一并移除其所有参数。这条信息会被系统认定为未配置的信息并且在适配器重启后可以安全移除。",
    "Use the raw states, which are updated with every received or sent message and can be used to send your own messages. This enables the usage in scripts, but may lead to a higher load on systems with a high message throughput.": "使用随着消息传递而更新且在自定义消息中可用的原始状态。这使得其在脚本中可用，但在消息密集是造成较高的系统负载。",
    "Add an additional Remote Transmission Request (rtr) state on each message.": "在每条消息中添加远程传输请求。",
    "If not checked, an import will just add new messages and parsers and those that have already been defined are ignored. An existing message or parser is determined by it's internal UUID and not the ID. If you want to reimport an exported file to update you configuration you have to set this option.": "如果未选中，导入将仅添加新消息和解析器，而已定义的消息和解析器将被忽略。现有消息或解析器由其内部 UUID 而不是 ID 确定。如果您想重新导入导出的文件以更新配置，则必须设置此选项。",
    "The exported files can be shared or edited externally and reimported to update your configuration.": "导出的文件可以在外部共享或编辑，然后重新导入以更新您的配置。",
    "Parser configuration copied. Use the paste button to paste this configuration to an other parser.": "已复制解析器配置。使用粘贴按钮将此配置粘贴到其他解析器。",
    "Error while pasting: %s": "粘贴时出错：%s",
    "Comma separated list of real values and display values. Example: 0=Off,1=On,2=Auto": "逗号分隔的实际值和显示值列表。示例：0=关闭，1=打开，2=自动",
    "Select a suitable role for the ioBroker state or just use \"state\" if you are not sure.": "为 ioBroker 状态选择合适的角色，或者如果您不确定，则仅使用“状态”。",
    "Information about the state roles in ioBroker on GitHub": "GitHub 上有关 ioBroker 中状态角色的信息",
    "Automatically set a certain value": "自动设置某个值",
    "Set a certain value automatically in a given interval": "在给定的时间间隔内自动设置某个值",
    "Trigger the send action every time the value is set automatically": "每次自动设置值时触发发送操作",
    "Attention: It's highly recommended to use a lager device for editing the settings. When using a small device, the settings may not be displayed correctly and some options may be hard to edit.": "注意：强烈建议使用啤酒设备来编辑设置。使用小设备时，可能无法正确显示设置，并且可能很难编辑某些选项。"
}
